818出發前入黎睇一睇！唔好被捕！

以下兩條係811事件為主題既長輩片，勞煩在座各位觀看影片，同埋可以幫家中長輩訂閱頻道，睇片留言將影片成為推薦影片，盡可能集合大家既能力將影片成為Youtube熱門，觸及更多觀眾！
最後，頻道上月所賺得既營利：1060港元(雖然唔多)，將會全數捐俾爆眼既女傷者(等待捐款途經)。希望大家繼續支持我地，所有影片都有意義，分享俾更多人睇！

［811事件 - 警犬濫權］

［811事件 - 警犬扮人］

818！香港加油！對抗白色恐怖！

頻道連結：

——【回顧】——
為藍絲長輩而設既Youtube頻道正式面世！

818

推

Push

關於818 嘅陰謀

P

818 係 和理優 ，和理優 只識9行企
勇武休息
其他行為 入25 警數
警 有乜事 入 國安 數

等9月美國人權法

lm

好,
開住playlist幫你推上YouTube 熱門

樓主，點解有機械聲讀script?

反擊藍媒

推唔到